新手想學玩股

大家有無啲模擬既股票軟件/app介紹下 新手想接觸下但唔想掉真錢住

港股定美股

港股 巴打你有推介

推

我知中銀好似有個simulator，但我未用過，一google就有

實戰理論

情願1手1手內銀咁玩都好過玩模擬acc，模擬比你贏幾億，實戰會倒返轉

中銀有

實戰係最好 輸下輸下就知點玩

有冇話邊啲股票岩新手玩

我鍾意銀行股，因為夠穩定上咗手之後可以試小小penny stock

留名

但我就係想透過玩game學睇 我連點買點賣都未知

利申：20歲

有無咩可以一齊討論

睇實戰理論，然後買相反就得

記得睇沈大師嘅專欄

成副身家係騰訊高位入 依家蝕左幾皮

呢度冇乜大師post

公用股 銀行股

聽聞大師係燈神？

咁又唔好咁講，命中率比較低啫，100次有一兩次中咁啦

巴打下次做交易前pm我

直接用真錢玩, 模擬個種心態好唔同

新手幾千蚊已經可以玩？
邊到開a/c最好